[真反了]華春瑩支持美國民眾反警暴+承認中共違反承諾

華春瑩主動回應美國國務院發言人Twitter上針對中共違反對香港承諾留言
竟然係回左句I can't breathe 直接用行動證明同美國民眾站在一起 支持反警暴
影射香港實況 教埋我地應該點效法美國 點可以唔廣泛宣揚呢?

外國人嘅權益都咁關心 又點會唔關心國內同香港民情呢
唔識執相 聯想圖3張 請用自己創意幫手發揚光復

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

正呀喂